既然689咁得閒玩fb

你唔發？

自問無私煙咁索，不了

你估全部人都係阿勇咩

你自己唔開？ 小心不誠實使用電腦